今次立法會補選足證香港人唔配有新免費電視台！

立法會補選將至，但目前選舉氣氛仍然淡薄，有民主派歸咎於CCTVB拒絕舉辦選舉論壇，令廣大市民未有留意各候選人……
你地唔係成日叫人唔好睇CCTVB咩 ？點解而家又叫人幫你宣傳呀？支持李卓人都係咁話，你地都係乖乖地落區拉票啦！
所以話，香港電視業唔係死係689手上，係死係香港人本身！